佢的背肌 腹肌 胸肌 雙手也講究

落到廟街 個個也妒忌 胡師傅都厭透